IU穿細高跟鞋走在這條路上 粉絲驚呼：根本是超能力者

南韓歌手IU最知名的就是三段式高音，但其實還有一個「特殊超能力」，有粉絲拍到她身穿粉紅背心，腳踩細跟高跟鞋，一般人穿如此高的鞋子都不一定走得好了，IU居然還可以在有洞的排水口上行走，不看路跟粉絲揮手打招呼，讓人看了直呼「超厲害！」

▲▼IU穿超高跟鞋走在排水口上。（圖／翻攝自韓網）

日前韓網上一則以「IU的超能力」的討論引起話題，是2015年IU參加一場粉絲簽名會時，穿了一雙綁帶式的粉紅高跟鞋，至少5公分的前後落差，一般女生都要練習一下才能駕馭，但她不但走得超順，還行走在孔洞比鞋跟大的排水口上，甚至沒有看地上便與粉絲揮手打招呼，讓旁邊穿球鞋的男性工作人員都擔心地指著下方要她小心。

▲IU還能跟粉絲打招呼。（圖／翻攝自韓網）

IU雖然是創作歌手，但是回歸時也常常必須跳舞，身高約莫162公分的她身材嬌小，在舞台上穿超高跟鞋跳舞可說是習以為常，但厲害的是，即使跳舞也絕對不影響聲音表現，日前就被《名單公開2017》中的音樂專家選為歌手中擁有好嗓子的第二名，被評為「嗓音很難找出缺點」，第一名則是抒情男歌手成始璄。

g

Iu bb

雞

成始璄

痴線點行

唔會踩到d窿㗎咩

後面個經理人已經準備好接住佢

臭g

How

IU

問過Rihanna未呀

咪臭係，rihanna行神蹟果陣條泡菜妹都唔知係邊

屌黑蚊蚊
我理得佢行過幾多神蹟

上連登以為自己翻咗30年代
照鏡有冇覺得自己黃gumgum好核突

行過少少就有正常平地行
搏上鏡臭G

IU bb

死雞婆

個窿永遠插唔入

屌笑到我仆街

=拎diddid姐同dada比
Donedone姐紅果時你dada都未出世呀

洗唔洗吹棒到咁 已經唔係好高爭

黃色同黑到屎咁好大分別

每一步都經過精密計算

唔關高唔高踭事
係有踭同有窿

我欣賞緊個白雪雪細細粒既妹妹行神蹟

你欣賞個黑蚊蚊大大件既人

同我黃gumgum有咩關係呢

睇住比狗咬

成班個頭青BB 就唔好嘈交啦

Iu有162？覺得佢好矮

你自己黃gumgum關人咩事

對鞋好核突

有無圖

信rihanna得永生

可能佢將個重心放鞋頭
gut高隻腳行呢

望清楚佢個踭尾位，唔係尖落去

邊條仆街整依d鞋呀

其實重心放腳掌就無事 咁少事都讚到咁唔係吹捧？

Iu
不過幾港女下

話說之前我仲係韓國
佢都未太紅 仲係3，4線個陣

以圖為証

但都細過啲格囉

啲泡菜佬成日都巧立名目
超能力者
笑鳩死人咩

精密計算

睇完，其實兩個差唔多
不過認同黑人

IU兩隻腳都踩住, 仲可以同時打招呼, 點輸?

根據後面背景d野, 至少行左4-5步

Queen riri

點行架

應該係以前面為重心咁行？後面無用力？

我們都是超能力者

呢張堅
前面得幾隻腳指支撐都行到咁準

nigger

痴筋 好癲 我平時著啲幼少少蹭嘅都好難行

男人學咩人著

入黎跪一跪先

Iu bb對腳超正

IU世界第一

我覺得lady gaga勁d